一條友上緊深圳有啲淆，邊到好玩？

唔玩咸濕野

咁返香港手

咁返去做乜鳩
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

講笑 好似都係去d商場飲飲食食比較多？
定你係真係想搵地方參觀果隻玩

行下食下嗰啲啦

唔知喜茶多唔多人
會一會呢間化學混合物飲品店
同埋想試下海底撈
聽講一個人食有個公仔

放4日假唔知做乜好

都係揼骨

飲過一次
我覺得都ok其實
好似聽講係
巴打一個人返上去？

而家下午有冇架
未試過，係咪要俾小費嗰啲

係個 一條友
會唔會俾人打劫

好多人，預排20-30分鐘

唔係掛 今日仲要假期

東門乜都有

依家上面四圍都係cam ，感覺治安好左

正骨新手去皇室假期。。。大路+多香港人去，不過都300-400人仔

係幾好飲，值得排

去碌拎,好撚多女

深圳按腳有咩好介紹？

雲哥都係玩動物嫁啦

海底撈你有時間才去試吧，假期晚飯起碼排二個鐘，我成日見啲大陸人自己都排到頂唔順發火鬧人

番深圳食肥牛同熊掌

東門之前去過，啲野食唔敢食

嘩 咁貴架 一陣去睇下先

希望少啲人

自己一條友去好似有啲怪 同埋未碌過

東門黑色臭豆腐先撚正

呢到旅遊台

2個鐘 咁撚誇

東門行過幾次就悶
反而想去D有特色D既商場
起碼唔洗好似香港咁個個商場一鳩樣

認同

又嫌貴 又驚野食呢樣個樣 又驚俾人打劫 又唔叫雞

佢有 apps 架，你去按摩果陣攞定飛，按完都差唔多

萬象城，會展中心，歡樂海岸？

上去緊係要酒池肉林式享受下

好奇一問 咸濕野有咩好介紹

平就偏辟+細啲，睇你取捨

去相親角

大路就芙

想開大有冇場好介紹

唔會啦屌
八十年代咩依家
不過都係盡量財不露眼就穩陣d

啲牛肉火鍋好似幾正

八合里

巴打一齊番？

三日上網搵高質邪骨，一日上去揼

你來自深圳?

去羅湖橋玩燒國旗
去騰訊總部放炸彈

啲女幾大波

邪骨黎播依間，無二千人仔唔駛走

圖？

利申：見過，認同

二千？馬交一劑都唔洗咁貴

羅湖村入面隨便一間

好多小背心

自己一個毒撚就去華強北 夠你行半日

書城，木屋燒烤

地鐵好撚戇鳩
個袋放枝水都要拎出黎check

有啲學生妹企響到做義工

上深圳要咸濕呢個係定律黎

一試返唔到轉頭咁誇張？係手勢好定技師夠靚？

皇室撚係邪場

書城去過，好多蝗仔跑黎跑去又多人

木屋燒烤

有時都想一個人上去唔知有乜玩

睇西dorsi去搵野食

玩動物

上次去正到唔撚再正 dllm

細路唔識野咪衝出黎柒啦

加哂價啦 邊有298

雲哥，你羅湖定落馬州過關 ,過關等幾耐

去沙嘴入村搵條妹執番劑先講喇

跳廣場舞

去參觀騰訊寫字樓

皇崗 好快

樓主 我係你老母 唔該即刻返香港 唔好再去支那

有冇詳細啲 純粹想了解下

捉馬化騰條撚樣出黎

點解啲女唔剃加拿大毛

依家喺喜茶 多人到

岩岩食完腸粉 飽到仆街
黎唔黎飲好

去 "深業上城", muji hotel

入到村行去橫街窄行就有雞婆招乎你上樓睇囡

一個去?

會唔會放蛇捉15日

深業上城係咪啲商場咁既野？

到時股巿會升足15日

係啊 好撚悶 屎忽痕一個去

都不知幾多人幫襯，驚條毛

應該約埋麵哥打神3支燈上去
去東門on99可以行一日

做愛一 o 的都唔咸濕

一條友去揼骨?

東門淨係得食食食，好悶

fd話茶狼差唔多
唔使咁辛苦行上去

係呀, 啱啱開幕, 但d 商鋪未開齊, 但都算多野行, 有喜茶。
但係地鐵站行去要15mins

認真問，真係有人一支公去揼骨？

記得好好保護身上器官

去向西村👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

食狗肉啦,真心

以前好似有新聞話有啲地方係明正暗邪，一家大細去，個男人可以行開玩邪

我有冇記錯

求地址,成日返深圳,但一直想揾bowling球場

國貿邊間唱k平？

飲喜茶！

小心係廁所比人割左個腎

邪骨

去騰訊大廈食肥牛啦雲哥

深交所

芝芝莓莓好正，可以一戰

玩命已經夠刺激

[i]巴打,我咁岩都一個人人上左深圳買d野,不過我經深圳灣上,岩岩食完個tea

咁巧合, 又上左大陸

喜茶個松露朱古力好正
跟手去試下榴連pizza
食到辣就試埋撒椒個pp蝦同酸菜魚

有野咪上番深圳總部

痴撚線 喜茶咁撚多人 點排
前面有班香港學生排緊

貴到仆街，手勢又差
正到底就廣益子，唔介意舊少少大把選擇

馬清
我都想上去玩呀

有冇人食過間椰子雞
潤園四季，好似好多人排咁，邊間無咁多人?

我總部響杭州

麵哥有冇去過邪骨

有個廣場好多人妻烏低身響到湊仔
我坐左響到望風景

未試過

但都有幾次去正骨

馬清今日去左邊到玩

等我聽日跟住你條路線自己去玩一次先

呢幾日都唔開市好撚悶

行政.....14日

係好多香港人去排 我覺得喜茶還可以 但唔值得等咁耐

岩岩俾朋友呃左去試
一個字講哂”垃圾”

去世界之窗行下囉

我都係鳩行 而家食左兩兜腸粉 一杯化學混合物奶茶

應該趕唔切 一陣食埋海底撈返香港啦

呢D垃圾化學野都咁多人飲

應該12⃣️點前返到香港。星期六，日返上去，

搵間酒店住返晚囉
反正長假期

順便call 個小姐又一日，so good

去動物園睇牛仔熊仔？

大陸妹飲完變大波，港女飲完都係ipad

唔過啦 冇帶衫換

一條友去食海底撈？

兩制場我鐿意叫邪。
你叫正都唔啱丫咁。

早知我一條友都上深圳啦
而家一個人響東京 好閃

即埸買囉 反正雲爺咁多錢

哪有錢

吃日本雞

好似會有個公仔放對面

你食完海底撈過一轉沙嘴睇下有冇景？

痴撚線 專登搵個偏啲既商場間海底撈都多人到仆街

lm

樓主有冇興趣去唱淫k

Ching sick ball. Ho jeng. Jeng 骨場

係香港玩動物 返大陸又玩動物

一支公食快餐算喇，淫乜野k呀

好驚食完星期二番嚟跌穿4百

仆街，食地溝油都算，上大陸你敢飲d蒙牛大陸奶

鬆腿咪邪
東方魅力乜乜咪邪
全部水療都有邪

你無女伴去技師就會問你

不過我睇完依條片之後
對我黎講已經變左正場

我唔想被人鎖十五日失業

香港版蒙牛我飲完都柯尿痛

廣益子地方唔多乾淨，次次都好似有野咬咁

我五點半到金光華廣場間海底撈火鍋 佢話依家派夜晚十點飛

我走左去食酸菜魚算

會唔會有特別服務

呢個post啲資訊好亂

我想問老地方幾個酒店拆左咁依家去左邊﹖

陽光酒店有自助餐食
可食用

咩驚俾人打劫老笠? 仲停留緊8, 90年代思維
香港你又唔驚南亞佬咩一磚哼落黎

而家落深水埗仲危險過返深圳

呢個真

連登仔反中啊嘛 我專登噏下姐

walmart有個自助收款，試下玩幾過癮
買左百幾蚊野 抽死我

深圳啲地鐵全部都有個"列車安全員"行黎行去，係咪真係咁唔安全

想問你最後個行程係點？有無過夜？
想參考吓

真係唔去叫雞？

依家仲有咩？

你應該問食雞喎，呢期hit

400幾人仔咋
我聽日預去歡樂谷玩

口爆埸有邊幾間?

就係全深圳得番沙嘴仲有

你應該去長洲/澳門/台灣

記得微信搵酒店女

d女咩質素？

總係有呢don9仔。

而家北上中 啱啱唱完k

連東門野都唔敢食，咁你番去做咩

樣就一般，志在食嫩口

幾錢開大？

揼骨
雙鐘$15X-17X
可能要加一
小費另計(幾十蚊)
大堂項目有啲場會送有啲要畀錢(要另外畀小費)

個個場差唔多
上大眾點評睇吓環境

返左香港 好攰

深圳啲囡囡如果肯剃加拿大毛真係正過港女

聽日想去行下先

我亂鳩咁行架咋 冇參考價值

被發現既話 小雲雲不保

聽講歡樂谷幾好玩
如果時間鬆動啲我都想去 同埋世界之窗

聽日去長洲

會唔會放蛇

唱仁k?

大佬啊 點食得落
冇你咁夠膽

今日去左個廣場，好多後生人母著鬆領衫烏低身湊仔，任睇唔嬲 睇到小雲雲硬晒
痴撚線 比著係啲ipad港女實禁撚住慌死人睇蝕佢地個飛機場

雲爺你今日個行程咁鬼似我那個, but早你返少少
我只留意到好多短裙長腿妹
少婦就無乜點留意

你個名後面係咪"不過嫂子"?
真係幾多短裙美腿
啲大陸妹好鍾意著肉絲，好撚正
差啲想偷拍

以前去見親都係啲爛腳多毛腳
今次去啲腿高質左好多

Mojo

你無野呀 咁你上去做咩

純粹鍾意食餃子先改呢個名
回正題, 我全程都係搭地鐵周圍遊, 比例上, 係上面搭地鐵見到靚女既機率係大過香港
佢地d打扮方式睇上去追得香港幾貼

我都係搭地鐵周圍去
不過搭地鐵要過安檢好撚戇鳩，拎枝水都要check
仲有個女性優先車箱，但入面好撚多男
以前啲女唔識打扮衣著柒
而家中國同香港都係抄韓式衣著，上面啲女仲食得多激素身材正啲 又捨得露
但唔剃加拿大毛真係好撚核突

係, 我見到d男人係刻意走去女性車廂果邊, cls
格肋底我就無留意喇, 淨係睇短裙/長腿/波 都好忙

Lm

咁你又唔食又唔玩，真係唔知你番去有咩做

去南山區

體驗社會主義

習大上任前都仲有玩中出區幼幼同大媽區

依家仲有冇?

一條友去食探魚 ， 黃記煌

樓主幾耐冇去深圳？

每句都好似開心大發現咁

深圳唔屌閪有咩做
佛系一天遊?